手遊被人爆號 報警有冇用

我玩緊隻手機online game 港台，但爆我ac果個喺香港人，爆晒我d裝，報警有冇用？

爆你老母號

有 最好話比老師知

手你老母遊咩

小學雞

屌你老母 手遊 又爆號 真係摟屌架喎

又手遊又爆號 你個支那仔都係同媽咪講算啦

無用 警犬咁撚懶 唔會同你開file 死左條心去

嘜撚嘢叫爆號

咩野手遊呀

正字係手游

返去天涯問就有兄弟幫你

我手埋你老母臭西

大陸閪, 爆號手遊
你去支那報公安啦傻鳩

想笑死警察

你老母個屎眼就比人爆號
返支那啦戇鳩仔